Facebook、公海都未有風要割𥱊，連登就一堆千字文爭住割𥱊

而且凌晨1點到3點2個鐘11000正評，常駐會員我相信你地既判斷力
Cdrom用個屎忽諗清楚